# SQL / PG/Pl-SQL #

Este repositório demonstra formas de implementação de regra de negócio, para conclusão de projeto semestral na Faculdade IES, no qual o seu intuito é com o Banco de Dados Postgres mostrar formas de funções com SQL e linguaguem nativa do mesmo para manipulação de dados. 